有咩慘得過帶左口罩都俾人知係毒L

個個都話帶左口罩係靚仔
點解我唔係
眼神都俾到人知我係毒L

你本身唔係毒L 帶左之後俾人話你係

唔知道了 見到就回